{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아마빌레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できませんし、予約人数に人数追加がある場合はペンションまで事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。 客室利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任もお客様にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 一軒家の客室では愛する人とプライベートな時間を過ごすことができ、IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は15:00から23:00までです。 駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しているため、簡単な調理とバーベキューも可能です。 周辺にはムジュチェ滝、ジョモックヨンソ滝、ゾムラッゴル、ミョンジ山堅炭などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数追加がある場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室ができませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されていません。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムジュチェ滝、ジョモックヨンソ滝、ゾムラッゴル、ミョンジ山堅炭などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 445
    }
}